［鳩叫］中學生不如每日準時5點向住操場嗌口號

5點應該好多學生都上晒堂 操場又空曠 可以起到回音
如果隔離係屋邨嘅話可能會有人和應 有功力加成
各位覺得諗唔諗得過？

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有冇文宣巴絲幫推？p牌推唔到

學校攪無謂。咁細一個學校攪唔出樣仲可能俾人記大過

831民陣雙普選遊行

手足到時見

大過驚乜

收皮啦 驚閪
自認為正義既事都唔做得 咁不如唔好抗爭算

還我呂麗乳搖